(經典推到完場)天地豪情

琴晚訓唔着睇左一集
跟住覺得哩套唔似愛回家
嗰啲冇乜演技
好特別好好睇

可惜冇人識欣賞

好sad